二手胎鈴暫時寄存地方

最近換左胎同鈴(由17吋轉15吋), 舊胎鈴擺左上28car半個月都冇人要(堅日本鈴但唔係鍛鈴, 胎都只係用左幾個月, 唔想賤賣), 依家都係暫時擺係車入面, 冇相熟的車房可以寄賣, 想問下有冇人知有咩迷你倉/地方可以幾舊水短期租用隨時Cut?

你放得啱價唔會冇人要

咩叫唔想賤賣
係咪你自己買嗰陣唔知價俾人水咗

圖呢

價錢係全新胎價+$1000, 胎只係用左3個月行唔到1000KM, 依家多1千送埋名牌堅日本鈴(有貼紙, 唔係台仔, 唔係跟車stock鈴), 不過唔係鍛鈴冇人吼, 等有心用家。(如果你覺得4隻17吋堅日本輕鈴都唔值2千我都冇野好講)

不過依排個市好差, 不論28car 定係dcfever都係咁, 冇辦法。當然一樣野淦平淦濺放一定有人要, 不過都唔係等錢洗冇咩益二手佬。

開post申下睇下有冇明燈指點姐, 唔係諗住係度搵買家, 大家都知如果想買二手汽車野會去邊個網搵。

二手胎賤價係基本啦
理得你自稱行咗幾多

唔係話你開價合唔合理
胎鈴呢家野係難賣 d

第一、鈴個款已經各花入各眼

仲要啱 spec (孔、offset、J)
再加埋條胎牌子型號啱心水 (例如你放 PS4 但我鍾意 F1A5)
尺寸又match先啱裝

好多人根本唔識
買左返去落到胎鋪先發覺裝唔落仲煩
又唔識分條胎真正行左幾多
條鈴有冇淆等等

咁樣七除八扣你諗諗幾難搵到買家？

如果條鈴係原廠高 spec (例如 AMG), 或者名牌 (例如 Rays) 就會易放 d，唔出名的話，MIJ 都窄窄地

師兄其實我都有架車想賣, 上面裝左車cam

價錢係全新車價+$1, 車cam只係用左3個月行唔到1000KM, 依家多$1送埋名牌堅車cam (唔係大陸雜牌cam), 等有心用家。(如果你覺得一個名牌車cam 都唔值$1我都冇野好講)

當然一樣野淦平淦濺放一定有人要, 不過都唔係等錢洗冇咩益二手佬。

屌你明唔明點叫賣二手？

但人地冇話全新價放喎

佢用全新胎價+1000已經夠搞笑啦
二手胎本身已經唔值錢，根本唔應該用全新胎價嚟衡量

而且鈴同胎行咗幾多km又係任佢講 買家點知係咪真?

其實我都無啊，加左車cam 窩，唔通車cam 唔值$1？

話市道差所以放入倉仲搞笑，你咪放多幾年囉，市道遲早會好好，不過有幾多人願意付出接近原價買二手肽本來已經難，放得越耐咪越難囉。
我屋企有兩條靚肽，82年出廠，全新未用過，我原價8折賣比你吖？

巴打你條鈴係咪名牌先？

擺幾條鈴都無位

佢話係，不過唔肯開名，又話唔係鍛鈴

唔係鍛鈴，咁換嚟做乜

有時見巴打新車已到舊車未賣叫下春都算
而家連舊鈴賣唔出都要叫哂春

TE37?有貼紙？

你話行幾多就有人信？落過地1秒都打7折都on9

係咪得我唔係好明
放二手野 但係個價係全新再加上去?
"價錢係全新胎價+$1000" 睇到第一句已經唔係好明。。

出名牌子, 6-7年前出的輕鈴, 當時有係官方catelog出現但依家已停產

我窮撚一個冇你巴仔屋企咁大吖

我冇錢買唔起台仔鍛咪買普通鈴囉

我係正經開post問野, 唔係係度搵買家, 你可能覺得我的問題好on9, 連登依家係咪連問野都唔俾? 係咪全部只可以開抗爭post?

係咪除左TE37之外全部都係垃圾? 係咪, 我果幾隻唔係鍛真係垃圾架

你唔信我都吹你唔脹, 就好似我去賣二手車話全車精神冇暗病你話唔信要我證明一樣, 胎坑胎紋整體狀況有心買ge人會睇到。

PS.....我從來冇話要原價賣......

租個倉擺多幾個月咪仲蝕

胎鈴真係好難放
建議你情願平放益二手佬好過
當三百蚊一個月租
一年都3600
仲要一年內唔知放唔放得出
到最後你可能都係淦平淦賤放畀人仲要蝕埋倉租

我依家係二手車網想賣"胎" 加 "鈴", 因"胎"只用了3個月同埋係今年新出的款式同今年生產, 我覺得冇理由半價都唔值。(當然有好多從事二手胎買賣的師兄覺得直頭唔值錢最好送俾佢地拎去環保回收)

加上"鈴"對我黎講都用唔著(我由17吋轉返15), 又唔想煩去胎鋪俾錢叫鄧返條胎出黎分別賣 , 所以埋夾埋一套賣, 賣的價錢係全新胎價加一千左右(胎+鈴)。

我知有好多人賣胎鈴都係擺係車房/胎鋪寄賣, 但我真係冇相熟的車房/胎鋪所以先開post問。

18吋 BMW M Sport 鈴連原裝run flat tyres
新車一即拆，冇乜行過，大家覺得應該賣幾錢好

賤賣好過存倉
倉費貴

擺carousel啦

做開依行既都話唔值錢，咁你想點？
除非你覺得人地水9你啦

算啦 唔岩口型好難傾落去

17轉15？
係咪套advan RS ?
100x4 係煩d

不如樓主放相俾大家睇吓，睇吓有冇巴打想要

如果覺得條鈴值錢, 可以keep住先,
胎就真係要快快趣賣左佢, 時間越耐, 價值越低

咩鈴先
咩size

我舊屎柯得好靚唔想賤賣, 都係賣野食完本價再加條腸加功費, 樓主可唔可以收?

係咪㗎？約你商場面交

只接受順豐櫃自提

無黎誠意
用速遞實變型啦

關咩事丫
香港人最好唔駛錢送比佢
賣過套18 5x114.3 WORKS SC2 台仔 offset唔記得左 連4條 5000都行唔到既呔GR100 235/50
2K 都仲要話貴 最後送左比人算

有趣 留tg

租俾人驗車用算啦

其實係兩樣都唔值錢 仲要打包一齊賣

當你搵到5舊放一個月,放2個月都一千,不如平返D搵人買好過

我都想換下鈴, 有無圖可以睇下?

有意， tg: